有畏高症有咩地盤/裝修位可以去做？

跪求各位巴打指點小弟

門口看更

揸天秤

頂硬上慢慢做囉

揸bulldozer

盪地台